毒撚秒回(98)

還是 愛我別走

不要這麼容易就想放棄 就像我說的
追不到的夢想 換個夢不就得了
為自己的人生鮮艷上色 先把愛塗上喜歡的顏色
笑一個吧 功成名就不是目的
讓自己快樂快樂這才叫做意義

無你 無依家嘅BONAQUA醜仔
我會陪你走過呢段路
我知你見到嘅 在心中啦

正能樣醜 一負皮一十卜

好快..

芒B留名

話左你

究竟100係邊個請

OK LA 幾搞笑

１００

退下啦我
用最遙遠的等待 等你回來重新愛

冇問題既
最遲聽日起貨

數
已
走

明架喇！！！！！！！！你想多謝我！在心中啦！！！！！！！！

咁撚快又新POST

十卜ＣＨＩＮＧ到２０４６

姐係邊個

ＳＥＮＴ

我會等你架禾火

多謝秋爺

AGGER=.=

你地班痴線佬陪朕秒回梗係快

我都唔知邊個講請食飯

咪臭係

禾毒撚隔住個MON同你地食

可能首歌超級易

.........................................................................................................

哦原來係你

踏上這無盡旅途 過去...

講笑
係好聽既

不如買個飯盒一齊隔住個ＭＯＮ。。

一定唔係我

唔好笑

收到

OK WOR

唔呃人

傻瓜真的太多 不過 誰能及我

耳垂戴耳環好似姣過耳釘

到１００就影個飯盒一齊食

風箏會旋轉

一齊食M記

哦～哦～ 陽光灑在路上就不怕心碎

我十卜M記!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

公投
生菜魚肉定碗仔翅
定兩溝

隨便一聲便可

BOTH

仆街呢隻歌。。碌鳩會旋轉

Ok

碗仔翅碗仔翅碗仔翅碗仔翅碗仔翅

ＢＯＴＨ

哇

唱左
不過雪清俾兩分
一億分滿分

我純潔嘅心靈。。。

碗仔翅 唔洗相

算高
平時佢俾半分

點少得你果份

我有friend唱過 我叫佢旋俾我睇 佢戴頭盔

我幾時比半分

而家Ｄ絲打好粗糙

笑左。。。

會嘔 試過 轉另一樣

好粗糙。。

唔是囉

......

首your leg

借問聲今次係咩歌

冇喇
我熟得呢檔

洗手盤爛撚咗

。。。

又魯又糙

你打撚爛左????笑死

你是你本

You are your leg

我病人食粥

你…有待觀察

次次播都諗起。。會旋轉

好撚大力

唉 我細佬 唔係我

ＣＨＩＮＧ你做咩黎

升職加薪呢？

我食麥皮

聽到我首ＥＮＧＬＩＳＨ ＳＯＮＧ未?

唔好再講 笑死我

有趣

點爛法

我細佬呀

ask my brother

屋企無

聽咗....
1TAKE?

做咩發脾氣

我思想好正面

本來首小傳奇叫little leg

...唉 派咗膠比佢

係

渣ga

穿咗LON

Sor lor 你送我

數已找 屌細力啲

陣間匿廁所唱

因為連登之前有個ＰＯＳＴ係風箏

佢唔小心

用手打穿？

下次

十卜。。

未聽過

好在無睇 會污染我純潔思想

LEG緊係留番比你是你本啦

Mememememememe

你今天當我什麼

等你

你好型

可造之材

LM

係咩

大家慘了 我比佢洗到每次聽都聽到呢句

.......

唔K明

唔係啦

怪我囉

聽左未

唉醜仔囉

用頭 ？

唉

記住我

唔喎

融入唔到

期望落差咗

點解

..........................

聽咗啦！！
btw點解你要一路唱一路笑

典解

我都係呀ＣＨＩＮＧ

聽左陣 我都頂唔順
辛苦你同ON9

口頭禪only sor

唔係 佢跌電話 唔知佢點整

熄電腦

挽留
我陣間唱難得一遇比你

個電話未爛 洗手盆穿左

OK

唔好聽啦姐係

做呀晒文

真係唔知點搞........

加油

因為我唱唱下先記得呢首有RAP
跟住諗起班友仔D反應又忍唔到

好正

你細佬叻 可造之才也

一個講碗仔X一個講風爭一個講打爛野

好麻煩

咪抄我好喎CHING

3個都講

好彩我無反應

睡啦你

我慢咗小小姐

真心咩

辛苦你喇
係我錯
下次唱何韻詩好d

HAPPY

慢就係慢

笑點高

屌

就訓啦

此話當真?

尤其遇見你 之後

我要聽你唱！

Sorry

唔得 呢兩首真係唔得

快啲洗我腦ok?

你快啲加入碗仔同打爛野

沖涼

我加入呀晒文 回見

咁夜 唔洗沖啦你都無出去

see u tmr ching

我應該唱先啱 等你地猛估我男定女
係咪呀柒醜

自爆囉咁你咪

彷彿我靈魂被擄走

你把聲太特別啦ching

停呀唔好洗

其實係我叫WETB唱SUPERMAN

咁…我比首ENGLISH殊比你聽

彷彿我靈魂被擄走彷彿我靈魂被擄走彷彿我靈魂被擄走彷彿我靈魂被擄走彷彿我靈魂被擄走彷彿我靈魂被擄走

首鋼鐵應該輕鬆

fuck

你地兩個唔同

天使藍得唔得

佢唱fuck it's time to stop 比我喎

係 你下次唔好聽我講嘢

碌下難得一遇先

我都有唱
不過都係半分d fd

梳囉咁串

我話滿分

屌..番到屋企比人叫開game 搞搞下咁就11點幾

諗起都覺得好攰

好耐無見

hi大佬醜 上一陣水就訓了

冇心機溫書 反正openbook 不如同你地鳩up下算

唔知點解趕住收工咁
休息下喇

Openbook駛撚溫咩
本書都廢既

係咪講緊我

咪係 notes都懶得望

養靚把聲先

我覺得幾正 但對你應該高音咗

早D沖涼瞓吧CHING

由佢 本來就係廢

唔鬼得啊！

hug

訓了 呢幾日挨夜挨到....痴左線

幾好WOR真心

靚聲黎

咦屌 冬哥黎 岩岩無睇名sor

我都訓了

我都唔讀書既

我唔敢太大聲 琴晚比人屌左獲

咩話

加油你得既
我都成日挨夜

早抖

屌 冬冬唱英文好正常

唔要哥

聽咗未

邊首

你地要聽我唱 比我練多D

陪個fd個晚出哂事 揾肝黎陪

一見呢個就知係你

冬爺

好好聽你把聲

咩都唔想諗

唔知呀ching 唔聽英文

巧!!!!!!!!!!!!

怎麼我沒有呢（普）

屌冬冬笑乜9

放馬過黎

serious

不要迷戀哥

辛苦曬

我都唔識英文

…

呢個ＯＫ

真係唔溫書？

見到個男仔同兩個女仔傾計
好提子

(果然翁）～～～～～

十卜

我成日都淨係聽緊呢首

ＢＡＣＫ ＴＯ 冬ＣＥＭＢＥＲ

你都得

雲雲

我識姐撚單丸 辣殺..

...

唔辛苦

我幾時有笑

笑到老母問我係咪傻左

ME RUBBI雪

冇人咁靚仔

loop緊屌 仆街 你琴日播咩喎

你首超人

不了 溫黎都冇用 讀書把撚咩

訓先

好笑呀呢 我都笑左好耐

ＴＡＫＥ１定係ＴＡＫＥ２

我係小火龍

吃我一鎚（普）

走了
如天註定我們走到盡頭
goodnight all

唔知你SD咩比我

邊度有火呀ching 燒你屁股就有火

早料瞓好Ｄ

GOODNIGHT!!!

型！

fuck wait me

我鬼有笑

ＴＡＫＥ２冇笑

來 我不怕

你都未評我首歌！！！！！！！！！！

你一出招我真係要ADORE你

做小火龍都冇火 做鬼都唔靈

..CHING...

幫你問

晚安靈魂被擄走

冬冬不會ＲＡＰ定冬冬超會ＲＡＰ

見到我好似見鬼咁

燒你屁股 燒春雞咁燒

呢個世界做人最緊要夠自私 咁就有錢剩

你聽咗未

來
聽日代我番
我幫你考

NO LA 你 你

一定好靚仔

爽呀

ＴＨＸ醜神

咁TAKE1

回來了

冬！有人想燒屁股呀

唔好笑啦已經

不了 未驚過

大西瓜

拖埋醜醜一齊燒

YOYOYOYOCHECKKKKK
有個大東瓜有個小東瓜

我唱姐撚

hi

你有新歌咩？

留名

=.=diu la sing

除咗唱唱下笑，同埋rap得好好笑 唱就好好

..........一睇就亂黎

RAP手寫的從前

................

我唔需要

笑 笑 笑

有冇單丸聽

仆街又話訓嘅

我覆完佢佢又唔理我

...............有李東有試東仲有個任我東.....

點姐

攬實左

=.=

存在感係0 唔係低

有 maybe聽日先 首李白完美結束今日

瞓未

收唔到！

有新錄音1新錄音2新錄音3........

好想飲酒

又笑我ＲＡＰ？？？？？

[/quote]
笑死我

我愛冬冬

ＨＩ

我想戒 淨係飲可樂

SD JOR GA

..................

肥死你

10：8

已經係死肥仔

十卜可樂

我都想飲 心好累

好ON9呀點應呀我又唔係ON9

唔要

我意思係 你一路rap一路笑 我好難唔笑

agger ching

笑死

訓 bye

你點會唔係on9 你講啊！！！！

88

聽日自己去睇戲 有無人十卜

關我地咩事

唔同你飲 自己飲

ＯＫ
你讚我唱

錯 係唔關你事

唔好怕醜

OK goodnight

......我唔識ON9...

腸咩

好事 我都想一個人去睇

佢腸野係慢啲..要驗眼

依位清秒咗

。。。你做自己就可以了。。。。

飲酒 都要毒撚飲。。唉

張gif

9UP下咋
有FD約我去睇鬼片 又唔想同佢去睇

................................

我都秒左你了

dislike鬼片

一飲酒會亂up野 廢事嚇親你

幾時有=.=

我巧叻叻豬

岩岩囉-3-

你喜啦 飲下酒係幾好 唔好收埋到影響自己身體就得 我明 我真係明

我=/=ON9

次次睇完都覺得好空虛

一飲酒就感性mode 星期四再試

AGGER 最緊要揾嘢發洩

上次我係post亂講野....

好驚呀屌

you -----------> on9

我想醉

唔串你啦

打柒你

屌你啲圖

自己屋企飲

2/3都係合埋眼OR係人地背脊

HURT人架

我THIS WEEK星期5睇LOGAN
星期六 MAMA LAND

唔想醉 唔敢

唉NOW去剪剪個7頭先

好可愛

醉 最緊要身邊有信得過嘅人

好中意恐怖片

help me

YES 不過都唔會飲 想姐

無得解

威啦你

唔係 我入都唔會入

未落畫咩 lala

未醉過係真

試下飲完油叫人笑一個吧

ME捉你入去聽戲

試下囉 安全就得

yes

AGGER 醉係咩感覺

agger

唔鍾意

屌 你地等我 星期四

我試過 比人抬返屋企

我幫自己剪頭髮的

唔講唔唱歌

做乜9

靚唔靚

醉會9up 如果有fd係隔離會好撚慘 比人笑成世 我就是例子

死都唔入 我寧願食屎

無聊

最多都係飲到頭痛

點發洩
唔想又整傷隻手

難得一雪…

只可以話

loop得過

咁你rap

唔試了 我得把口

屌我好記得

我靚d -_-

唔知醉咗係點

圖已CAP

我醉會唱歌

你好輕

飲酒 最好搵個你肯同佢講心事嘅朋友

辣殺！！！

我都唔知我會點呢

ON99

哎喲你單機喎

我驚驚

……

唔知喎

你飲酒?

未醉到訓係到 開左自動波

我走去踢_ _ (驚相認)

.........姐係點,,,,

YES YES YES YES

屌諗起都好笑

都唔RAP

姐係呢首係走冬級

.... 笑咗出聲

Umm
錄左

LM你醉

大時大節同屋企人飲咋

我。。。。

lmm

跟住以後每次飲完酒啲fd都話我準備又踢

我會瞓教

冇

同屋企人點會飲到醉。。

吹牙

記得你

你鎖本冬我帶你去睇

我唔醉都唱嫁啦
悶就會開始唱

我都係

我都錄左 SD唔出

不了

好聽????!!!!

check緊…

我要

唔好啦都係

I SAID 最多都係飲到頭痛

但最好就try下自己可以飲到咩程度 特別係女仔

我同我屋企人飲可樂

星期4先有得睇星期6

SAY

唔好踢面

雖然唔記得太清楚 但..好清楚你踢乜

唔會 仲on9啲

ME2

嘩！！！！！！！
好彩ｍａ ｍａ ｌａｎｄ未落姐

嚇得我丫

吹頭先

我都未睇。。無朋友

琴晚先睇完

女仔真係要試下好

我

我諗我都係唔啱飲酒嘅人嚟

.....唔係踢......呀嘛...

我上年先第一次飲

AGGER 未飲已經好ON9

一齊唱

唔講唔唱唔RAP

咪就係......囉

知道啦

單機咪單機！

ｈｏｗ？

準備數綿羊

不過我都唔會跟人出去飲

我agger

................屌....其實我做咗D乜你話我ON9.....

唔唱

唔捨得串你
[black]（你迫我嫁）[/black]

............

想知?

單機睇愛情片

成日都單機嫁啦我

咁快

唔係 仲on9啲

我都係2,3年前

Send左

早出晚歸不如訓應啦屌

開始冇動力返工，點算

我出面屋企都唔飲
係有次同朋友唱K佢地叫咗D酒 我有飲過下

。。。。。咁我唱你聽

好似同CHING你識咗一日...

係屋企飲囉 醉咗又唔怕

一日夠知一個人on5on9

我唱半首咖嘛 要幾耐
雖然姐撚半首可以長人成分鐘

啊

想!

說好的訓

粵語殘片既請問雪兄拎
我食野

叫左你唔好問

因為我愛你

Memememememememe

.......仲有邊度...

你都係呀清 踢

唔該BB

收到風你前幾日飲完

巧

係啊。。。無衝突

有無人十卜我數綿羊訓

等緊你唱

同老豆講左啦 唔理我

好奇怪

...........我咩都無做...

數我

牙

聽我唱歌訓

有機會

醉下無妨

.................姐係我...

一個東瓜 2個西瓜 3個南瓜

聽晚有冇人等我上post鳩up

未send呀雪清

唉好多人
瞓先

屌我幾時先LIVE到呀

你派

我睇到#549....

我講咗成個鐘話訓

唔合理

我問ｏｋ？

咁邊係2,3年前

你都係呀撚樣 一齊訓

傻左

最心痛是

記住你

好聽到瞓唔著...

見到你就眼訓

聽日錄

雪清幾時先live

好 到時等你

因為對你特別啲

日日都唱嫁啦 正常既話。。。

唔知呀 係屋企醉好似怪怪地 但好似好過喺出面醉GE

聽晚落街坐公園

一隻綿羊 兩隻綿羊

冬b

呢位朋友可唔可以放低手機

好事

可能無歌好唱 遲下

Fuck you

真係訓
又早抖

......屌我都想

早抖!!!咪比我見到你

一隻蕉蕉 兩隻蕉蕉

ok

你做到咖屌

一蚊跟機 我地走！

真心

我都咁話 唱哂

88..........

AGGER

打冷震
ｎｏ！

我又黎！

試下日文歌.........

訓哂yes
迫你自私聽

yes me agger
我到依家仲記得佢第一粒字
我 我 我 我

....

早料

me here

喂屌講完唔該都無email囉!!!!!!仲等我咁好叫你bb

唔想做第2個冬仔-.-

好慢啊你

8乜9

無....

突然覺得自己好潮

佢個個都覆

YES我自私聽

丫係喎我有你email

??

咩意思

我 我沒有害過人個我字

我首難得一遇人係OK??

.....係...

醒少少

覆左你你睇唔到

畫出腸啦

唔想比你追到

唔係我唱架可

唔明
我live一樣同cd一樣

......SOR...講多次.

用男聲唱女聲歌好過癮

小秋
你都無唱呢首比ME

好黑人憎呀你屌

笑撚咗

十卜你試

嗚嗚嗚 雖然比你屌但我都好開心

咪話好loop
走冬級

咩歌來架

屌你啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

試左 自己聽緊

.........CHING.....變態...

唔係串你啊ching!!!!

寧願天去收我

好開心 十個開心我比十一個

寧願天去收我
寧願天去收我
寧願天去收我

笑死我..

我又聽

誤會啊

嘩屌把聲真係靚

屌...

聽日...?

無睇名 岩岩睇返笑死

哦!!!!!

挑機!

有啊

想點挑....

哦OK呀

我咪話你個我字我仲記得
小雪無唱

你叫小雪好可愛

屌得一句聽得
之後全部唔要

唉
LIVE撚咗

我唔覆你就可以好快live

聽左安靜
正到飛天

唔叫你ON9啦 哼

邊個話 我屌撚死佢

呢首冬冬approved

fuck you

屌SOR 係我錯

聽緊

我
因為事實

安靜好正

come...

挑機冬呢

你說你會難過我不相信

佢自挑緊

...............

唱女聲歌

11:8

無同人撞呀可??

.....=.=....咁都好笑..

正到仆街
我即刻封咪

你兩個成日笑人又唔呵人 正蛋卷

收皮啦你 你以為我唔敢屌你?

you win lun jor 我夠膽講

我試下先 不過我之前係男人聲唱女歌唔係唱女聲喎...

.........

收皮未.........................

唔好封筆就得架啦

有無人叫你小雪呀屌

諗起你把笑聲

我諗我今日正係呵蕉妹

我呵你啦唉

沖茶

無!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真心好聽

......我都唔記得咗了.....

上佢!上佢!上佢!

翻譯唔到

收皮收皮收皮

笑咗

我叫

OK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我用男聲唱小方o的歌

十卜十卜十卜十卜

how about大方

屌又唔信

佢…抵人呵既

硬係覺得你地恥笑緊

你老味啦

知不知你在濫用

靜左

我J緊

咁你抵唔抵呵

WHY AR

笑撚左

唔會恥笑啦屌 你把聲真係正架

OK FUCK

你笑完我都笑咗

唔理 照唱 直到你地聽到耳殘

冇笑

十卜十卜十卜

無止境咖喎CHING

唉…
唔想唱了

我的惻隱

休息下

咩

bananananaaaaa

聽到你地聾我先會停

有邊個想聽秋版cantonese impaired

今天看這段歷史
今天看這段歷史
今天看這段歷史

你好嗎

唔抵
i dont deserve

好波

請繼續

笑乜

睇完陰陽眼post唔敢訓

點呀有冇溫

唱女聲

小心「重演」走走地

yes you deserve better 55555

或者當初你只貪我喜歡笑

抖 今埋J住你先

..........ching,.....

YES有你份

nice

頂唔好咁

我屌你老母你訓未................

thx wetb

唔好鬧我啦我都唔想

NO LA

sleep arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

好撚姣

你我早已失去這需要

蕉好攰

你幹嗎

你地d 9up方式好似唔岩我咁

唔好

休息？

做番自己

屌你啊

西好攰too

再問
有邊個想聽秋版cantonese impaired
我SD

冬 又話挑機 出黎見我

(HUG)

嘻嘻

望左少少 仲有一半聽朝先望下

因為你唔9UP

我啊

點解你仲未訓

痛恨你這情人非好情人

A0啊ching

no la

唔好咁
禾都係男人聲

sleeP

無得聽

知道你會上水

都好

GOODNIGHT冬冬

渣嫁!!!!

有無人聽我講心事

攬住熊囝

你唔開心同我講 send比你笑下

去啦

攬實唔放

今日咁早

一於腥一堆pakho俾濕清炸佢

sor 或許這故事亦是誰共你的故事吧

Go ahead

去訓啦

night tung

好彩啊

here

Status: 被拋棄

邊個係熊囝

毒撚大酬賓 百萬首秋版歌曲免費贈送
送完即止 先到先得

YES ME HEERE

sd

唱到啞喎百萬首

我大力十卜

why you sad

傷耳

Just give me a reason
To keep my heart beating
Don't worry, it's safe right here in my arms

橙....WHY..

一堆半分料

OK LA我未聾

未聽過呢首歌

One ok rock
呢位清識貨

依家

想比人傷下

無問題 比埋個肩你

已派專人炸你

十卜秋柏豪

照殺

As the world falls apart around us
All we can do is hold on hold on

我我我

免費贈送

聽左wherever you are迷上

表示無反應

hold on！！！！！！

痴線架

EASON GA

一到夜晚就有啲掛住佢

佢好撚慢

Take my hand
And bring me back

我依家SD? 我分唔清邊首WOR...

btw推post快到 已經12點半 各位ching可以冷靜少少

キミシダイ列車 世界第一

聽The Beginning迷上

側田仲有咩歌好唱
繼hong之後再創低谷

依首正

............................................屌..

呢排幾正 不過離排第一差好遠

Just tell me why baby

AAGGER好快...我好想LIVE...

你地唔比我 我聽歌算

.......................... 我都唔係首首識

..............

唔敢掛

很想很想88!!!

好冷靜

新9
Pass smell
Still rmb

我中意 美麗之最

Email啊

你問秋爺

我都係夜晚先咁

我個女

唔緊要 粵XX片

有無我份

美麗之最 很想bye
仲有冇

OK SD

你話架

我把女聲好撚正

其實側田我首首都好鍾意....

哇呢首好耐無聽

邊位

唔明咩差好遠[

愛的習慣 情永落

就愛的習慣

They might call me crazy

好人

自己唱唔到要叫人唱 好橙

請問岩岩音響方面需唔需要調整

我指同另一首都係one ok rock既歌比 我鐘意果首多好多

呢首下首

你係咪較細左BGM?

我交哂俾雪兄處理
你討好佢就聽到

姐係要大聲d?

信口開...
愛的習慣..

好想搵首合唱歌 自己唱晒2邊...

SD LA

好好聽

你試下 好似好少少

penpals.sa@gmail.com
廢左既email 勿介意

信口第二

做中間人好攰

吊下你癮先

就側田首合唱歌 我勁鍾意

小西要咩歌

係咪要改個易記d？

=.=我唔開心

屌啲歌名真係無次估到
係無頭緒個隻

你地都係聽歌啦 我唔鳩嗡啦都係

真係好攰唔係講笑 無下次

辛苦你啦

或許這故事亦是誰共你的故事吧 合唱歌

側田- 合唱歌

好渣呀

Send左首佢地話好聽俾你

無陰公囉-3-

現在已夜深難將哭聲收細

原本不打算想起
一刻太靜

SORRY SORRY
繼續!!!!!

......... 見識少

都試下

有得聽就好kai針

得你有佢地email
下次一次過send

........姐係無得聽啦!!!!!!!!!!

傳聞

係啊

好
愛的 信口 美麗

等你等你

我比哂佢地D EMAIL你......

馬上聽

傳聞SD JOR?

車

情永

我黎喇

講笑渣

THX

唔鐘意首歌

YES LISTENING

聽咗?

如果我可以難得一遇咁撞爛對門就好

OK 慢慢聽

屌原來你send左

YES AR

我靈魂比人擄走咗

...我唔知...

梳

唔靜就好

我錯

1001就應該遲D先見
我開始多嘢做了

我依家要攰到頂唔順先敢放低電話

唉 請振作呀 聽下歌啦

唔緊要

係喎 你都係 歌詞係故事嘅ching

其實冬仔係咪唔開心

難得一遇

I WILL MISS YOU
我應該都跟你去溫書

原來聽人唱歌好撚緊張

係!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!真係好緊張!!!!!!!!!!!!

YESSSSSS

唔再上黎?